sqqq 成為美股最大贏家

不服來辨

又開post自燈
貼倉呀柒頭皮